[毀利安] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

Thank you and goodbye Willian

殺猁神器 - 安仔

tonight west game

Fuck off and Get off Willian

Tino good

come?

Tino anjorin

Michy 加油

新切

睇錯Timo

come on you blues

最強wb

集氣今晚出切

尋日切踢u23 應該唔出

How good is he?

然後出後衛陣，即變廢人

然後出4後衛陣，即變廢人

今晚想睇Kepa復出

推佢打最前算啦

依家前面d人傷曬
比佢打翼好過
成隊得佢有end product
上場對般茅佢根本前鋒黎
長期係禁區入面
差dd hat trick
好過出pedro隱形

林狗，我愛你。

係咪會續約

有無人fm 個save mm勁到仆街
第一季已經係世界級球星

打輔鋒或者打翼當佢牙朗咁用，如果撚仔肯冒險嘅話

幾時有切狗睇

今晚有機出?

nice topic!

好認同上個post 龍無1.9以上真係棄得

今晚又讓人 仲要讓利記 上車好時機

今晚果場係唔係有香港電視台播?
如果要搵LINK就放棄了 LAG死

佢肯續約咩？

可唔可以開勝愛派對

Oblak, ter Stegen

巴打最近排華 小心

回力標 比人一拳一件

拿華斯都唔過

如果老鼠俾人打就回力標 一拳一件

馬會有link

現實都係

要排華都係無差別
連韓國人日本人都會打
因為白人眼中所有人都係Chinese

慶幸世界開始意識到中國有幾差
唯有靠外國文宣
等每次有人問 都同講道理嘅人講中國同香港有乜分別 發生緊咩事

暫時我無受過歧視對待
有心

7季入2球 1球仲要送到埋口入
叫神器唔該自量d啦

火撚屌 要平安啊

巴打仲咁勇去睇波

點set
我個save mm垃圾黎

唔洗驚 主場啲人好靜
輸波都唔發癲

我唔知係多心定咩，宜家喺澳洲有時喺市中心都有啲人經過時講咩Virus，不過都冇咩所謂啦

王子有機會嘅話會唔會幫轟踢

車狗啲明叔賽係搵加拿斯舒夫真高之流

被體通天下拎左黎播

加拿斯，大衛雷斯，T-Bo，Hazard(Kylian)

免費?

【免費！！英超大戰，車路士硬撼利物浦！星期三(3月4日)凌晨3:45】

體通天下同香港市民打氣，同心抗疫、共渡困難時刻， 特意送上英格蘭足總盃車路士對利物浦直播賽事。 現只需 登記成為體通天下會員，即可免費欣賞呢場超級大戰。
過幾日就係，快d去我哋嘅網頁或手機app登記啦。

#Sports2World #體通天下 #FACup #英格蘭足總盃 #直播 #足本重溫 #利物浦 #車路士
========================
立即購買 :
Website :
Instagram :
Youtube :

☎ 銷售熱線：36188699
下載《體通天下》APP
IOS :
Android :

佢打而家個位先冇人mark啫 好似簡迪對痢都入到波

所以三中堅翼衛cutin能力好重要
防不勝防

中資

咪就係，搵拎算

其實c朗夠唔識做支點啦咪一樣打前
牙朗why not

懷念卡吐
既身高

我同撚伯現實一樣 拎佢打左翼

撚狗

standford birdge public library

都會 拍拍 拍拍拍拍 拍拍 Chelsea 既

今晚陣容
猛 豬sir 安
朗 高 佐 rj
迪加 蘇馬 azp
kepa

留返豬sir打性愛派對ok?

當年打痢，黃紙係咪有心唔入舊主波助攻畀安
定係佢冇信心射得入

btw蝗疤大戰Ter Stegen兩球都係失近柱

香港關口今場會唔會出呢

每次嗌唔會重複多過3次
第4次就靜曬

成班都唔知擔心火清啲乜
面對威脅生命嘅野獸都可以全身而退
使咩怕班洋鬼子

好想睇又驚西波

有3次咁多咩
好似2次叫比面

我諗最可以統一車迷就係 大合唱fuck sarri ball 同 we want sarri out

今場劇本：成場禁住痢黎踢，但久攻不入，跟住後防自爆俾人入波 / 輸VAR黑哨，心水波膽 0:2

不過當年你清晨6點受約老鼠隻揪
我信你夠揪

前者 佢講過

火清真人成個Chris Evans咁唔似asian
你地同佢定

你都有陣亞視味

Welcome ！！！

得番一年約

Wing定IF

好！

Welcome Ospina! Welcome Pepe!

其實係買起人地個領隊

who?

Gattuso

睇錯日期

Alex Telles

又出衣狗？

Porto gk clasillas

佐停賽呀

切啦屌

傳奇巴就有你份
切尋日踢完後備組 not in square

Welcome daddy (2004 ver.)

頭先有人話淨係停聯賽唔停fa cup
出衣不如出Borja算喇

Tonight

猛 豬 柏
朗 高 巴 RJ
迪加 蘇馬 azp
卡巴

紅牌停賽唔係計晒所有本土賽事咩

18年改咗例

只係希望唔好再傷人

插喉了

講真 今場出朗打前面試下

睇下kepa有無機會上陣先，卡巴叔已經連出6場

深夜西波
睇都ON9

幾時先敢剪返以前個頭

聽日又要返工
好掙扎睇唔睇今晚場波
深夜西波伏味濃 屌重要對痢
唉屌睇唔睇好

黃狗在禁錮jovic

Simon Phillips
@SiPhillipsSport
Chelsea have already made contacts to sign Gianluigi Donnarumma and are ready to offer a salary of €8M a year to the goalkeeper. Milan are considering selling him. Other clubs interested.

- @NicoSchira

鷹鷹點睇

咪又係kepa之流

當拿龍馬 可能仲廢過短手狗

浪費生命

高

冇錢科水就躝喇，游狗!

今晚撚狗正選唔出mount
我自含

有機仲廢

完場得嚟都差唔多朝早6點

想打J了

唔睇啦，聽朝起身算

好簡單 訓一陣先 你一起身開得link黎都過左十分鐘
個時應該都炒緊2粒 可以安心訓教返工加油

撚狗唔買Ake已同摩狗干狗並列球會歷史千古罪人

Willian and Frank out

出阿姨既話 大家可以訓啦

Kepa
RJ Rudiger Zouma AZP
Anjorin Gilmour Kovacic
Willian Borja Pedro

唔出阿衣唔通叫豬腦插喉咩

Borja勁唔勁

阿姨巴仔蘇馬重鎚出擊

變第二個梅拿

Bingo

短手狗

咁都唔出左

高加AZP同牙朗真係插喉

有無猁正選？fullteam?

對面有文尼呀屌

嬌魔

點解係插喉

[臭利狗準備好接受我地韋大帝既憤怒未] 車路士 對 利物鳥

吉魯暴弊未

好心出佐Sub高啦
橫掂佐黎緊幾場都出唔到

真係插住踢

閪班牙廢柴雙閘

今期輪到左入雪櫃？

Zouma
Barkley
4後衛朗
Gilmour

訓得
[img]

牙朗打433
放題

撚狗d輪換
好似想放棄又唔想放棄咁

出到唔湯唔水 出牙朗就咪打四後啦

副領隊失完戀出返嚟

屌你老母艾馬臣廢到sub都冇

Kepa考牌戰

有kepa 基魔
但巴狗蘇馬

一面糖 一面屎

哇我屌 捱到3點睇到個咁既line up 最仆街係佢又出嬌魔搞到有啲想睇

樓主我們到了

Wing

cls 竟然唔出

咩係插喉

我就決定訓先

有輪換到咩？

得舒服係真係輪換

想睇Anjorin

都收起左mm天神rj嘅

巴鳩出埋依場就收皮啦好冇

唔知仲以為e家2017 果陣啲人當fit都交哂學費要轉3後 點解做車迷2020都仲係睇緊呢啲野

有佢份

應該踢走巴鳩比佢正選

好型

希望巴鳩傷出

有冇巴打有撚？

本身想訓 但又俾嬌魔吸引到

原來柏度200場了
柏度真係唯一一個屌唔落嘅 老係老咗 但起碼場場博盡

有冇巴打有link

猁榮基

我按錯咗 好柒阿

回覆變開post 好柒阿

打痢出嬌魔撚狗

做咩今日又唔著紀念版波衫

基摩爾好似不錯

Gilmour唔錯

Willian

毀利安！

阿祖安

嬌魔好似幾好

嬌磨幾撚勁喎

標題黨 今次又咩解解釋

Gilmour唔怯場
做返佐仔野嘅簡單版
仲敢帶下波

咁都甩手

巴打

安

嬌魔幾好

利狗球後備好似仲差過我地

下下都肯去！

正常 我地清一色dllm
人地買勝利十一人

下半場就睇到佢體力流放控制成點

柏度真係踢唔掂了

老啦

Kepa

Kepa證明身價

Kepa!!!!!

好撚癲啊

精神哂

條後防真係好垃圾
俾人連射3下

哇雞巴

kepa啲封位

場上唱緊 fuck var?

係，每次有VAR球迷會唱

猁真係靠勝利十一人LB淨係識用羅白

第一功臣

佢哋一隊好似冇後備左閘
米拿又傷埋

唱得仲大聲仲齊過唱chelsea

差d

乜尻呀 巴尻

痢幾乎出晒B team都屌打唔到

巴鳩幾時死

好撚驚一陣利出明奴

Legend

永續巴鳩

第一件事要換左體能教練先

巴仔》KDB

好睇

今場打得好撚好

Gilmour仲有無得高

性價比kdb

下半場仲易頂過上半場

Kepa是無辜的

Billy Gilmour vs Liverpool

49 passes
78% pass accuracy
1 key pass
2 dribbles won
2 tackles won
1 interception
2 clearances
2 aerials won

今場輪換完，下場又有得睇番卡巴叔表演

Billy Gilmour given man of the match on the BBC.

呢球

好彩起得切

gilmour勁到

打拜俾嬌魔吸下經啦

佐狗安心返意甲嬌嬌快你幾多

嬌魔
多個中場用

今季未試過打得咁輕鬆

嬌
嬌>巴鳩

嬌魔
49次傳送
傳球成功率78%
可造之才

今場全隊都係傳奇

除左3連射都無咩邊下係禁鍾

言之尚早
佢呢隻 身型 無大衛施華咁上下技術 靠唔住

我覺得反sip文尼嗰下最靚

有簡迪既搶波
有佐狗高狗既傳控

巴鳩為愛字頭出完氣，下場要報恩了

信我 下場撚狗一定出嬌魔
每贏完一場第二場出返一樣即輸返轉頭

有球搶完即刻kill pass勁𨶙到

屌 想死

2:0 個陣醒左，見到個賽果嚇一嚇，本身唔諗住睇

切 嬌 高

Billy Gilmour given #FACup MOTM. #CFC

諗諗下撚狗會唔會癲到對愛狗後面4個繼續出

巴鳩出硬咁濟各位 我哋又可以睇多場西波

下場出番kepa ok

好細個

可以一齊幫丙朗含撚了

第一下文尼個球 空撚曬

追狗

下場可以點排傷撚曬

祖用Dybala換

果下未起身睇

幾肯定巴鳩下場又變番正常發揮
踢到屎咁

in 嬌魔we trust

瀟灑到以為係小白

嬌魔呢d就真係吸經啦 屌你老味
呀衣果d垃圾吸極經都係垃圾

巴囝:有我幾分影子喎細路

隔一場又正常返
再下一場對鏝

巴鳩唔好害佢啦好躝啦

隻衣狗抵撚死啦，一秒都冇得落場

希望嬌魔唔好誤交損友

今場睇到眼濕濕

gilmour = new pirlo

What an Incredible Performance”—Lampard on Gilmour.

Kepa
James 天神 迪加 朗
Ross gilmour mount
(無人) 住烏 柏度

點打

佢今場都踢到屎咁 但比佢-6入左球

直接cash 80m

下季：sancho rb隻uxxxxxxxc同alex telles
再同皇狗借joic夠做

黎緊兩場佐停賽，幾肯定佢
Gilmour 有得出

mount打翼 切出嚟打mount個位得唔得

得係得 不過切要出到先

見到你個名有啲不安

咪借人，前鋒重科啦

佢今日都搏到盡算係咁
但質素問題冇計
一要用波就出事

Lampard to BBC on Gilmour: “He’s a throwback to the midfielders when I grew up... People might look at him and see that he’s quite slight, but he’s huge in personality. I’m absolutely delighted for him, and he deserves everything” #CFC

呢幾年係國內杯賽我車都踢走過利幾次

無咩邊個前鋒值得重課

Kepa
James 天神 迪加 朗
柏度 Ross gilmour mount
住烏 牙姨

/
Kepa
James 天神 迪加 azp
Ross gilmour mount
柏度 住烏 朗

200m轟落夏蘭特到

嬌魔幾有我影子

Haaland

切琴日打完u23今日先打唔到啫
撚狗預輸緊出最強兵器有咩用
點知一個嬌魔搞撚掂猁

希望佢仲有得高

呢個真係唯一
不過唔on market

可以嘅入app投man of the match

166 仲矮過小毒168

跪安吧

嚟到車夏蘭特都可以收皮

好岩車仔踢 都係強硬形 射術強既中峰

白人，byebye

夠樣衰

安同Kovacic 都傷 仲有邊個出得

豬sir都白

都係

豬sir 又救車

安踢到對面跪埋喺到

豬sir 連續救3年

新小白

夠高大，速度快，把握力一流
有買貴冇買錯

最重要 夠樣衰

之前聯賽杯完場訪問 gilmor話臨出場巴鳩有俾意見佢

好似好耐冇遠射好記得紋身佬球遠射

靚仔嚟到車都係冇好下場

美利拉斯

豬sir

有幾分似迪布尼

巴哥好靚仔喎

豬sir上季同上半季俾沙狗撚狗玩死
佢都仲可以咁幫到手

個球真係好好J
個陣佢唔傳吊緊鬼點知射球世界波

其實世三都幾靚仔

個慶祝動作先係精粹

前鋒喎

嬌魔成個Justin bieber 咁

咁haaland 夠晒樣衰應該打得起

毀利安

巴剋利躝

會員Sxxxxxxxx死得眼閉

點解場波會咁爽
場場都咁有爭勝心就好

樣衰加十分 白人扣五分

gilmour>jorginho

馬路達上左官方app做guest

嬌魔有冇份踢歐聯

記得有幅係亞衣直線行出黎之後完場既熱力圖

原來仲要絕殺，唔入底比人吊

下場可以唔駛用番卡巴叔

高狗傷成點?

U23 歐聯唔洗報名

利申；好似係 玩fm唔洗

真車

馬體會咁似zion williams

法比真true blue

上埸拜有放bench

拉美利斯傳比美利拉斯

補時都仲有力轟球遠射

巴仔

gilmour踢成點

Man of the match

Harry Kane to consider his Tottenham future this summer with club fighting to convince him to stay | @Matt_Law_DT

ok 可以轟落kane 到

佐仔可以安心停賽

踢到佐仔咁好似冇咩特別但係串連上好有用

個個跳船

Lampard says Willian and Kovacic suffered Achilles injuries. Willian's is "not too bad, that's what he's reporting", Kovacic "feels slightly worse, but hopefully its not too drastic".

點解可以咁黑仔

一兩次就話巧合。 屌佢今季班友瘋狂受傷, 擺明訓練果度有問題

撚狗又係軍訓式

Both limped through the post-match interview area but walked out of Stamford Bridge.

Noticed that Kovacic's injury came from Mane's stoods directly on the back of his heel.

可能上年訓練太Hea適應唔到林伯既軍訓式

Willian god

Ig: Where’s all those plastic lampard out fans?

外國都興玩膠

華錫Archilles

又傷半年

開波前問點解唔出佐狗，依家覺得個諗法其實幾好。其一，對利狗逼搶，後面兩個黑鳩一定大腳，唔需要佐猜上去。其二，對面三個中場都係冇身形既垃圾，搶波純靠人數堆砌，所以寧願出夠三個帶到波既，搶到可以即刻帶上去，反而佐傳得番出去都係比人再搶過。所以點解高狗傷係換佐而係換mount，係因為想維持3個點都有能力自己帶波。

好記得佢個慶祝

干爹是磨菇的

好似球僮同球員合照咁

兩球佢地都輸得幾on9
一球失誤
一球就無人落腳全程睇波

琴日legend馬路達都有去睇波

巴克利呢d垃圾都入到波

不過真係好細粒

左邊嗰個死開啲啦

Kovacic點

Achilles 重傷
同切狗一樣
已成廢人

毒毒仲有幾耐先復出

佐高簡都話唔撚係一線要嫌棄，宜家一次過冇晒三件

總之我話唔係一線就唔係啦，遠射冇kdb水平仲唔係二線？

齊team 呢個理想，可能只係一種理想

我覺得現時迫搶戰術係主因
記得當年高普都整傷哂成隊

唔撚係掛

之前話3個星期，應該拜狗/維拉

安囝又救車

今季提前完季啦 又傷多2件 點踢

猛巴切

Kepa ig: Never too high, never too low

有深意到

屌你咩又傷幾件

有巴克利，唔驚！

今場波最大作用係阻止利狗三冠王

柏度今場
有球單刀都唔入
老了

你on9?
迫撚咗幾多球機會你睇唔到?
上半場成條左路打哂 幫牙朗包幾撚多球你睇唔到?

個個都知佢回塘
但32歲仲同你全場奔走 無停過
失單刀係可惜
但今場柏度真係奉獻所有
已經值得尊重

華碩傷乜？

咩話！

巴克利個球係靠柏度勤力, 後場底線搶完衝到上最前

小腿肌腱 Achilles

巴9利都幾撚獨食，成日去到禁區左右兩邊有隊友望都唔撚望就起腳，雖然話有球比佢入左

癲過干daddy

英超沙維

講契弟咩
你成條中場甚到前鋒搵多一個人可以入到barkley球波再講啦

窮人板Kdb 傳奇巴克利
窮人板沙維 矯魔
窮人板辛祖 袋狗
窮人板普巴 切狗
窮人板小白 猛狗
窮人板摩迪 華石

同你同一日會去德國睇波 好驚畀人打

倫敦有閪排華咩，除非你去得偏僻喇

Lan is your best option

巴仔真係屌極都係咁
永世都唔傳波

贏左粒糖，輸左間廠

其實大衛施華夠細粒啦 咪又係踢到曉飛

Say that again

睇左巴9咁多年鳩射
終於睇到一球係對強隊入既遠射
明明之前佢出名既係遠射

嚇死，以為阿基里斯

Lampard love Ross

KEPA生猛返咁撚多 三連撲之後 AZP都拍晒手讚佢

想問呢球如果caba救唔救到？

ROSSSSSS

高傷左
仲有傳奇巴克利

Billy Gilmour vs Liverpool Every Touch (Home) 03/03/2020 | HD 1080i

得罪講句 幾腳都對正個人黎射 好難救唔到

下場對拖肥 中場出巴鳩 基摩 mm ?

契仔中場

巴仔未來兩場聯賽正選confirm

護旗手全面啟動！！！！

屌你咩，前幾日咪有坡仔係Oxford street 比人打囉

簡迪星期日復出

好撚瀟

呀衣直頭停撚晒經

寧願輸撚左去好過晉級
正路睇既話8強全部big6
比較弱少少既都係找卡數同錫菲聯
因間又傷幾個 爭4仲好

性愛派對

mount giroud willlian
alonso barkley gilmour rjames
rudiger christensen azp
kepa

祖國送份咁大既禮比全世界
累到其他亞洲人比人歧視係可以諒解
如果我係你就掛個I am not Chinese嘅牌仔出街
希望減少俾人打既機會

好耐未試過買車贏波，車迷好滾動中

但呢個係唯一唔使食雞胸既希望

文尼茅撚到

James 可以打防中

波叔真係轟fans
佢Ig成日都Post轟

唔撚入一定屌撚到佢反艇

叫佢R下d德國勁人過黎踢啦

Pickford早幾日臨完場個幾撲難度仲高

覺得佢開波冇耐射斷左卡利奧斯隻手先有安果球

？

邊度仲有卡利奧斯

榜首都贏，其他big6驚西

盃賽勿認真

猁膠龍阿祖安？

今場阿祖安黎

嬌+切：一高一矮，一剛一柔，青訓產品，未來車中場雙核

全英國🇬🇧籍中場
Great Britain !!!

毀利安

睇佢比人三連發完靜靜地行開咗 其實係咪仲好想屌人

多幾條線先有得練兵

pedro 單刀好似冇氣咁

條撚屌周圍R撈姐

拜名叔聚會又去

利華又去

車又去

訓左冇睇

咪一鳩樣 歐聯決賽 咁遠射落個人度拍個波入網

對英超一哥有clean sheet
唔洗買中堅了

話哂贏左猁 都叫有增加士氣既

過多兩場你咪又一樣屌
蘇馬真係信唔過
面罩顛神＋迪加屌埋今季，下季一定要補

中遊陣

幾時先出得呀rlc

巴囝咁就呃到個一傳一射返黎

以為返左去10年高登
果期都叫小麥做新沙維

希望嬌魔成材

傳奇球王片一定精彩
對獌 對猁都有goal
再拍下日常操練、比賽、行路、打拳🥊既動作
剪接完成✅

精神出現問題

想問艾馬臣係咪中咗武肺，連盃仔都唔出佢

師兄搭完時光機定點?

係，去左中國醫
反唔到黎

之後幾場咪變左巴鳩 鯭 鳩魔打中場

Kante 應該復出

英超咁打死梗

呀衣有價好賣

好似話包豬去馬菜?

首先打你既唔係文明人士，而家街童MK仔

唔見得你掛塊牌冇人打你
反而更吸引d MK仔打你

巴鳩利

49% 引咎辭職未

如果唔係下半場miss咗兩個big chance 最少都3比0

古圖式3連撲

Mk 仔咪行遠少少，鬧你就扮聽唔到

但有啲大隻炆身光頭佬就要小心，得一個都隨時過黎打鳩你/攞野扔你

有晚睇完波，食埋飯都成11點幾
果陣坐underground 冇咩人
但入面有d朱古力個樣真係好恐怖

雞巴重生

以前london讀書比鬼佬屌我會即刻屌返佢轉頭啦，驚閪咩

紋身大隻果d先溫柔

巴打如果大膽啲，可以日頭/夜晚入黑人社區探下險，有次日頭唔小心行左入去，個氣氛好似即刻變左傍晚咁，嚇到即刻走返出去

勁過火ching

躝得，Alex Telles in

Ching 胡c fu身型？

非洲言成旭呀大佬

我163cm 98kg

鬼仔一拳一個

你係大蕃薯？

唔大隻，但係唔細粒，周街撩得你既都係垃圾
有咩好驚

FIFA drag back咁

佢係死老鼠

依家成個感冒童咁

東歐勞工

之前睇youtuber講光頭佬多數係種族主義者

Chelsea's injury list grows by two tonight:
Kovacic & Willian

Before it was:
Christensen
Hudson-Odoi
Pulisic
Abraham
Kante

加埋佐停賽，正選傷7件

仲有只係踢到預備組嘅切
軍醫，教練有冇責任
傷咁閪多人

加埋8件喎
定係你唔當安狗係

唔當大袋係

傷核 加埋都唔知踢到幾多場 唔計U23的話

有啲係初步、疑似、高度懷疑

瞓左無睇 Kepa表現點

換代

傷多3個可以開多條隊

入左波 仲要傷出都咁搶口

勁
個樣明顯謹慎左
冇再咁輕挑，屌隊友

似d壞學生 出去比人罵
然後返黎頭dup dup個樣

件件都傷鳩哂 越踢越少人
人地利狗迫得仲勁 輪換仲少
都冇我地傷得咁誇張

唔知點解我覺得克羅地亞人啲樣怪怪地
同普通歐洲人面孔唔一樣 但又講唔出

斯洛伐克啲人勁樣衰

撚仔係有啲計

名宿先敢長擺80m龍門後備
你睇下沙蛇
最多雪一場

盲反之王你估流

3日前仲比人屌到豬閪咁,而家又變左有計

睇MM射罰球有種睇C朗既感覺,未射已經知唔會入

吹哂大風要買門將
用卡叔打正選

除非雞巴有後路,如果我係佢驚到賴屎

屌佢on9用包輸je,一早用銀河唯一 呢到個個袋底都幫佢奶埋啦

到時可能Onana 只係煙幕

唔係話只係Onana追撚含咩

好想將嬌魔p到又高又大隻

廢就廢啦,屌你老母
咁果陣你地又笑費托日日復活

吊奶星，琴晚差D 456我利
林狗勁能到

撚到法賓奴返摩納哥

好心你幾十歲人就收下把口，仲成個細路仔咁死要拿返渣沙
你老友追囝都識得安仔威果陣潛水，柒先出黎屌啦

He will receive many offers don’t worry

係咪基本上夏季一簽到前鋒 佢就100%躝

賤放都好 唔想見到佢

誤人子弟

如果尋日輸左,呢度個個屌佢用gilmour啦

Ask hawks
Kovacic點

咁廢都仲有市場

welcome Sancho!

請珍惜安囝

包衣係多蒙特果期屈到仆街

話就話Kepa而家唔敢屌人住
但噚晚佢前面嗰兩個真係抵屌喎

連傷兵都要阿狗化埋

買左plan b啦

唔係傳緊去曼狗

We need you 切

It’s true that Sancho prefers United

Not good enough for Chelsea but he has good scoring record

Lot of clubs are interested

唔撚係掛...

Dllm
Super fans of CHE wo

咁快啲斷腳

大家又可以著返條褲

公道啲講，其實干一牙衣啲表現唔差
入唔少救命波，去到之後就開始上腦

Fake blue

辛狗快d斷腳

Wtf

有幾下龍門球想開長
Kepa講左幾次嗰兩隻野先肯走上前

快撚啦仆街死啦曹狗

又一件fake blue
lkk -> pepe-> sancho

呢隊獌前景有邊忽好過車
講到尾係貪錢狗一隻

山狗

Last作客個場佢後備落場入波確保冠軍添，但功不抵過

咳幾聲先

boyhood club is Chelsea but grew up to be a mandog

好撚似sex education條TB

獌offer 350k

山狗快啲中武肺

依家球會咁既勢正路都爭唔贏人，要冠軍就去鏝痢，要錢就獌鏝，垃圾車真係得返london+感情牌可以打

垃圾車好需要呢d 果斷塞直線比前面

仲有元祖級fake blue 碌梳

辛祖狗

祝福辛祖斷腳掉靴

350k 我轟比唔起咩

有冇人覺得今年r聯過程有d似12年咁

分組賽差d出唔到線
16強首回合又係畀人炒

跟住會發生咩事我唔多講啦

不過果年前有巴哥 中有林伯 後有泰利 龍有施治

Who need Sancho when we have Kylian?

係咪睇完拜仁場波就話唔黎勝利球迷

一早知你班青訓咩料
做得車迷知你隊波幾閪

曼聯近6季得1季入前4

今年
前有呀衣
中有巴鳩利
後有天神
龍有雞巴

話呢隊獌好過車笑死人咩

可能山曹想去獌做間碟姐 用心良苦

咁alex telles呢

曼聯高價買入多數都中招
渣古，普巴，全能到仆街，迪馬利亞

海軍鬥水兵
林伯一場好波，幾場閪波

愛華頓出身vs猁係唔同啲
下場又打回原形

比人3殺呀CHING
面對現實啦

以做球星黎講 係曼會更容易受到注目
管理層就兩邊都閪
車唯一優勢真係得班青訓老友

咩兒時愛隊個d不嬲得啖笑
球員既career咁短 以自己既career發展做前題去選擇好正常

第一風扇

FA cup再抽中就四殺有排笑

當年激死幾多阿狗

The indications are that the Jadon Sancho deal is not for Chelsea, whether that's around money, Champions League qualification or the saturation of wing players [@David_Ornstein]

最弊佢好似真係好愛車仔

咁般茅係咪好過車

車=condom

This Kylian
水貨走咗而家佢冇得呃占做了

冇錢同你講愛咩

咁買唔到sancho應該買咩勁既翼

標準答案, 唔買

永續安

Mbappe

邊有人想黎

俾獌三殺係撚狗一個on9俾人針對性部署打
逐個計人腳有邊個好得過車
計長遠plan車起碼話俾你聽我用緊後生仔去打天下
獌就得返錢去擲死人
做車狗做到去J呢隊獌不如唔好睇波啦

但又唔夠料踢正選

林柏:奧袋係未來世3

係
Ake

Fa cup再抽曼就4殺

咩冇R聯踢就球星就唔肯嚟
根本有冇R聯啲人都唔肯嚟

唔通真係要j boga

獌聯有歷史

獌一定贏derby咩

錢又冇
打歐聯又係陪跑

個個時期車又拎歐聯又盛 係球迷都好正常
但呢幾年d買賣同管理 好難俾人睇到球會有咩雄心

你唔講都唔覺得似

下季打獌狗，安入三粒炒到山狗喊

原來沒有 從來都沒有

拜仁想入幾多球呀?開句聲就有

Kepa 應該都驚個兩隻野會跣腳派膠

條友之前想走去拜仁

第3場輸得有d無辜

真

一開波就一人一次啊，我都驚啦大佬
難道爭取到機會，點會想又冇CS

而家應該無人想買

吓呢隊波英冠料
英超球19隊都好過呢隊波

呢條100%反骨仔，唔係斷腳已經去左敗狗了

學高普出bc隊
再搵u23領隊出征安聯

郎隊踢走垃圾獌啦

Kepa長傳唔差前面又有豬做二傳
兩隻野死都唔肯上前

對sancho deal 悲觀
但對個個位有冇target我覺得又唔需要太悲觀
歐國盃(如果踢得成)呢d大賽大機會彈d新星出黎
不過撚狗想唔想買
球會肯唔肯出價 球員肯唔肯黎就唔知啦
如果安堅持3年 球會又續既 真心on9

最撚驚佢變左musonda
到時真係無人肯接

真係桃花依舊 人面全非

見到條臭閪咁度縮就知啦

大賽啲幾場新星又貴又伏，好似之前葡萄牙個𡃁仔咁

大袋勁過Musonda幾班啦
Musonda呢條友之前有英超唔踢
揀去些路迪，之後又冇得踢

譚仔先入一球，之後隊長角球建功，中間俾古天奴遠射入返粒，之後博到十二碼巴仔建功，最後James絕殺

破壞週薪

曼狗重演山狗歷史

大家都是山狗，不用分那麼細

費蛇果20年老本有排敗
全世界吸金力最大球會

賣佐+少少$換到大巴拿

跟著伊卡迪+牛蛙

再Telles

boga武神打咪算好，再嘈80m zaha

Zouma成撚日都放醫院波撚鳩Kepa
係我都驚左開短要開長啦

冇辦法 安同柏度應該last season
Sancho deal又唔樂觀
呢個位係要買人

單deal一定唔會歐國前confirm
以家大家都估估下
之前都講到盧卡古黎左一半 最後咪又係收皮
仲有好多變數

屌 高路雲呢啲level都唔肯嚟啦

All in Dybala la diu

韋費特沙夏

No chance

Any winger alternatives other than Sancho?

咁我寧願睇pedro

Havertz

Zaha

Very good deal

100%

有ha 有za 又有特
準備黎carry垃圾車

呢個真，安柏二選一我一定揀留柏

咁寧願Boga了

如果一定要買zaha
我既offer係呀衣一換一

Tammy Cho 椰子

至少都要買多2個啦，唔係睇阿衣呀

今夏一口氣走曬 柏度、安、基奧特 好傷

Zaha 其實我ok
Pulisic zaha ziyech
Rlc kovacic kante
Alonso rudiger tensen Rj
Kepa

Our scout likes him

屌計少左美國隊長
隱形到唔記得左佢

咁買多個就得

大獲了

今季呢條友連中遊球王都做唔到
對我轟又比RJ撚到一棟都無

Scout likes Dunk, Wilson, Zaha

成日咒巴鳩 阿衣斷腳
咒極都唔斷
反而係我地重要個堆受哂
屌老母

60m 唔肯就咪撚黎 唔好造爛市

屌你老母又沙夏 以為避得開 今季廢到咁都仲like

on scout scout

班史鳩係咪淨條睇英國波

季前話我地中場太多人
而家玩玩下得返幾個

Dwing都傷3個

唔怪得買人愈黎愈差，就係有呢班陷家剷球探

Fuck our scouts.
They should be fired before signing anyone.

奸臣當道

你睇撚狗個班底就知英撚以外佢全部唔撚識

原來Ziyech已經係big name

當年睇中唔訓同T煲班史鳩係咪走晒

要英撚去追sancho 啦

No. 1 fans 山狗 prefer 去49000 啊

真係要諗下季邊個頂豬蛇

正式宣布 山狗取代古圖狗成為首席25狗

仆街啦Zaha一定又唔會平

no Barkley?

白禮頓 水晶宮 般尼茅夫

買人list

龍x1
中堅x2 （happy out，tomori返u23啦）
左閘x1
前鋒x1

椰子黎之後反而翼唔算priority
我地仲有美隊大袋mount
安同Pedro走都唔係太大影響

生草中武肺雲拿斷雙腳pls

屌你老母zaha
買唔到山狗 就集中火力買件中堅同前鋒啦

首要目標：Ake

Any big name is very close to us ?
How’s Alex telles ? Or that just a fake news

挑 好唔過又點
咪又係1和1負失5分

到底40m條款仲有冇喺度

會唔會係伊卡迪

翼一定要買，M狗打翼唔多掂
美國狗同袋狗又玻璃
到時傷晒又要搵疤鳩打翼

其實都明嘅 屌 好似啲德國佬咁 好似一定要踢過拜先叫做過星 我諗係啲情意結同埋商業問題

講起就嬲 屌你老母撚狗

係callum wilson 定 harry wilson

好似話去到今個夏天

球探推薦唔等於Lampard 心水

好彩件禁藥狗無黎

高華錫才是車路士真命天子

毒瘤 不了

我估唔係利個件啦 人地重點青訓黎

講真唔黎車仔好正常 你係sancho 依家係多仔都仲可以同拜仁有得打 屌你我好地地做乜要轉去一隊前途未明既隊 不過最嬲既係 唔去車 竟然去獌 屌 留係多仔好過啦 多仔好差咩

Icardi P$G應該玩先借後買
同埋撚狗應該會谷譚狗
唔會買呢啲大牌前鋒

Harry wilson有同林8係打比夾過 難講

球會拿拿聲炒撚左依件食屎狗啦

輸拜仁3:0 對sancho太大打擊

林伯係咪完全唔放Ake係眼內

咁 2:0 利有冇好返啲

應該係講前鋒Callum

Sorry 囉

獌準備四殺垃圾車
山狗應該即刻同獌簽紙

多狗自己都輸俾拜4粒啦

關於安仔既野 來來去去都淨係識得講屌你老母同廢
一封左呢兩個terms佢就冇野reply到

所以咪轉會

Against AV

Willian Giroud Pedro
MM Ross
Billy
Alonso Rudgier Christmas Azp
Kepa

Sub : Caba,Tomori,Zouma,Emerson,RJ,RLC,Michy

Ask Hawks
有邊個一線星車有機買到？

Neymar
Dybala
Mbappe
Sancho
Haaland

真係有人當呢到d ching玩膠係真

多仔呢d球會同球員之間有哂共識
當你同你踏腳石啦
一有球員打起就賣

獌個fans base同財力咁大
爭輸佢其實唔係咩大獲野
邊個叫垃圾車呢幾年愈做愈縮

仲講比人針對部署
主場17射1中對人9射3中2下頭鎚入網
自己中果下仲係罰球中柱
90分鐘生波都做唔出一次中龍埋門
我都唔好意思話自己隊波好人腳過對面

認真問嫁因為想大家快啲死咗條心去

Eden Hazard

Leon Bailey deal done

其實如果佢唔係80m嘅話冇問題嘅
40-50m仲可以接受，但80m不了
同埋唔知佢啱唔啱撚狗戰術

又邊位車迷?

今時今日 我地垃圾車憑咩同人爭

見到雞巴事件 一得罪左領隊就比人雪

不如去其他隊 hea 下逗肥糧好過喇

屌成班垃圾護旗手

我一早已經講撚過要換撚晒班垃圾球探佢

覺得林伯未咁快會出嬌魔踢英超正選

Fake blue confirmed

唔係

但正如我季初講過
Lampard會比夠機會4位中堅
試晒唔同組合
下季先會做決定

Cls 換過班scouts la

#ask hawk

Any possible st coming ?

睇Zaha, Dunk我洗鬼要你班Scout咩,屌你老味

40m條款去到幾時

Dunk=New Terry
Wilson=New Anelka
Zaha=New Kalou

屌佢老味
英國手足做野未

四強譚仔再千里走單騎

Sarr 屈仔果個都唔差

呢3個連中流都谷唔起，買黎不如用青訓

唔用火魔法係唔會有一線球星

林伯算唔算歷任咁多領隊入面最大權力果個
感覺上佢可以同球會講好多野咁

全部都有
$260 football manager 2020

一次過換晒都冇可能, 天神一定要留

Dunk我覺得買黎做同 Rudiger做第3/4中堅
但係買多個一線中堅
但係前提要清撚左Zouma, 借走Tomori

係咪西女人派架d球探

肯定係

Zaha Wilson 是撚旦
屌你老母呢條鋒線同人講踢歐聯
認真快d摺埋隊波唔好柒出國際
人地隊隊踢歐聯都揸住世界最一流既鋒線
你老味呢個組合根本護級都成問題

之前果d好似講2句都比人屌咁

屌你老母車搵我做球探算啦
推薦d人全部都係中下遊球王
有邊個唔識推薦

重建，但買Wilson, Zaha

摩狗 買Dllm
干爹 權鬥
沙利 叫最比面，2/5大訴求

搵中下游球隊既人唔緊要，但可唔可以搵的有水準既，前鋒搵兩個入波加埋少過阿爸咸既有咩用

Yes
And no pressure this year
同埋你見球會已經同Lampard計劃緊下季組軍

撚sir地位高

買中下游垃圾=組軍

非big six靜係接受到買拖肥狼隊李城果幾個
勉強計埋維拉Grealish

Grealish垃圾黎

我想講好耐

一字排開
Dunk Wilson Zaha

呢季雞空都唔緊要 但係下季無歐聯踢就大碌
唔會吸引到BIG NAMES, 一係就夏天硬食ZAHA之流

佢大權係好事 邊個玩野佢都可以話曬事
如果唔係就好似獌咁 sob下下俾球員食住
DDG又係咁 pogba又係咁
重建就需要有話事權

summer target:
st wilson ings
w zaha grealsih
lb chilwell lewis
cb dunk lascelles mings
gk pickford pope

有歐聯都係zaha

睇cesc學嘢

又講歐聯
49000 踢歐霸咪又係吸到人黎
重點係你隊波都話唔到比人聽係爭冠既球隊
d大牌為咩要過黎
要錢點解唔過49000 p$g 鏝

慳返唔洗去慕尼黑

啱啦出吸經團再加嬌魔

no sancho no party

獌狗依家踢緊歐霸

支持永續林蛇做車仔費蛇

完左啦

FA 仲有曼城 阿狗 熱狗 曼聯 李城

真係唔好FF太多

Eden Hazard will undergo surgery in the United States on Thursday for specific reasons: their experience with similar injuries as some doctors claim that he twists and turns like a basketball player. The NBA expertise.

Real Madrid also got in touch with the medical staff of Chelsea before they made a final decision over Eden Hazard’s ankle.

求救

Ask Hawk:

1）Sancho係咪撚伯target?
2）點解Sancho prefer 獌而唔係軌？

而家軌d軍醫都唔撚得閒理鍠軌自己都傷成大半隊 cls

Adam個feel都有d似巴鳩

Boga回歸

傷撚咗啦

火清

醫好借一季嚟

Gilmour自此之後無高過 慘

呢個真 玩過下Fm應該都勁撚過呢班scout

有冇比MK打、罵

買埋啲二打六
戇尻尻

19000就算無歐州賽踢 因為佢嘅名氣同比得起高週薪 點都有一定吸引力
如果19000有歐聯踢 (無論係前4,5,或者歐霸冠軍), 車就更加爭唔贏
車有歐聯踢同19000無歐聯踢跟本係必要

一樣係無腦樣 同埋Gay

驚閪咩
係街撩得你都係死道友

打幾場又係垃圾，棄用又清唔走又借，又loop 其他垃圾返黎

我覺得收返摩西打返翼就okay

Sancho news後依家連登車迷需要鷹嚟穩定軍心

Modric 咪又係 米7 矮撚

好放放高華狗咁放jovic嚟先啦

全球最成功球會
市場大

費sir 果20年老本有排敗
你望 快d敗曬

今年將重現當年奇蹟

又要J歷史

依家隊車除左歷史仲有D咩可以J?

果5個球員就J慣
所以我鐘意睇 熱狗有頭威冇尾枕 失歐聯果段

Dunk是咪白禮頓個個？

軌啲球探死全族
屌你老母揀埋啲中游target
死去中游度打工啦你老味

外借策略
外借list水蛇春咁長
岩用留低 唔岩就放
不過玩埋今季就收檔

安聯不嬲係我車練習場

今時今日就係車路士
開季lead第5 9分,依家只係3分仲要輸得失球

好老實玩左咁多年 臨收皮都收成到 都幾好彩
切 天神 tam mm 乞衣頭 rj
tmr(太廢唔計）

林伯特：皇馬在禁錮祖域

魯迪加：皇馬在摧毀祖域的未來

英媒：車路士欲挖東歐新人王替基奧特

《太陽報》：皇馬配不上祖域

阿巴咸：祖域已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了

你on9嗎。睇到49000 咁高
淨係係London 已經夠吸引啦

曼狗出到350k以上人工
無隊可以同佢搶到

未來、本土、幼幼

倫敦球會
歐聯16強
英超第4
(猜一球會)

中學雞上電腦堂

尋日出哂嬌魔同佐仔

舒服到射精

真係好似

對愛

Pedro tammy Mount
Cheek gilmour barkey
Azp ruidger Christensen James
Kepa

Pedro barkey azp插喉踢

剩係London 夠吸引？
London 球會 剩聽過 倫敦三柒

sancho過黎吧

Manchester United個朵真係響嘅
入到去exposure多 廣告都多

你睇下連加特呢啲廢物都可以靠MU個朵開自己嘅潮流品牌就知

真，費蛇果20年老本慢慢敗敗返10年先夠

咁車喺倫敦某程度都係優勢黎既
佐真奴當時差d去曼城 只係佢鐘意倫敦多d 所以揀去車
你屌得好 係我諗漏

狗嚟

佐好似係佢老母叫佢踢車

狗樣出晒嚟

算啦 都預左買唔到 你打工都去高人工個邊啦
不過真心買正前重要啲把握力好廢

大家要接受車嘅吸星能力同一線名牌仲有d距離

垃圾車咁多錢，唔怕買唔到人，但大機買水貨

翼鋒緊要d呀
冇人做突破前鋒邊有波到呀
美隊大袋傷多過踢
仲用柏度安真係想死

google class 欠交功課咁樣

你要接受唔係Sancho lor

Btw卓古斯>沙夏

痴撚線防守數據

兩個位都要人
豬sir out 阿衣out
唔係仲要留阿衣吸經下化

原來19000覺得山曹80M-100M搞掂
140M就嫌貴

仲有無得高

柏度同安季尾就走，唔買翼踢條撚

包皮 山曹 是但買一個啦

由j sancho變到j boga

尾二兩個原因格硬砌上去
球季未完佢又知車仔打唔到歐聯
Or 隨時Pedro, William 季尾走晒翼鋒大把位踢

防守球員都未必做到

最衰炒咗球單刀

150m轟落sancho度啦

比曼買到sancho下季實比曼再4殺

錢曼狗都有
鬥人工我地輸硬

會唔會反高潮續多年豬蛇

山曹煩膠

呢個都冇問題 不過都係要簽多件 豬蛇肯做第三choice嘅話

簽得佢都大長約5-6年 140都值啦 仲要英人

點會仲落塔

買諾域治Bxxxxxxx都好過Zaha啦

100m當人乞衣？

嗰隻Buendia平價執到就正

現實：免簽Ryan Fraser

你有冇睇過caba 叔d 企位
成日企錯晒位
你覺得對正個人射係因為封位封得好炸

200m sancho咪煩了

一於牙朗踢翼 柏度打閘

屌有得諗

林伯特：多蒙特在禁錮辛祖

魯迪加：多蒙特在摧毀辛祖的未來

英媒：車路士欲挖多蒙特新人王替夏薩特

《太陽報》：多蒙特配不上辛祖

阿巴咸：辛祖已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了

英權威學者：辛祖的袓先是倫敦人

法比加斯：辛祖之前已向我透露想加盟車路士

簡迪：辛祖是車路士最後一塊拼圖

蒙特：辛祖告訴我他在睡覺時也穿著車路士的球衣

蒙特警告多蒙特：你們還有半年時間尋找辛祖的替補

韋利安說辛祖的心一早已在車路士，促多蒙特放人

阿巴咸表示辛祖更嚮往在倫敦生活

佐真奴：我已急不及待與辛祖合作

高華錫：辛祖的夢想是代表車路士出賽

韋利安：辛祖只想加盟車路士踢球

基柏艾列沙巴拿加：辛祖向我說他找不到理由向車路士說不!!!!!!!!!!!

艾斯派古達：多蒙特強行留住辛祖是殘忍的

魯迪加警告多蒙特：辛祖是屬於車路士的

高華錫認為辛祖無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

普列錫坦言, 不怕辛祖來到後位置受動搖

第三前鋒豬蛇應該唔會續啦
不如去意法甲 踢下好過
唔想離開倫敦另計啦

可能要同猁爭

西咸

晶宮啱d, 唔駛用benteke

隊波做好自己 保到前4 之後再算啦
地理,有人勸誘等因素控制唔到
自己爭取到嘅野自己斷送 失去埋僅餘嘅bargaining power
呢樣先最撚抵屌

應該喺傳入禁區前企咗喺近柱，然後返唔切中間，俾佢勉強撲到第一球起唔切身俾人補中
或者
南野拓實喺度控波時衝撚咗出去撲空氣

其實南野應該即射 條友仲係好似好緊張

我覺得係有機 今年踢埋歐國杯 佢都冇可能再入國家隊
中下游反而仲多機會 不過豬蛇似想爭冠 去國米都唔定

豬sir fw
朗ss

有啲畫面

Hakim Ziyech and Alex Telles combined for approx £53m, is quite frankly ridiculous business.

簽到先講

以為自己買iphone搵原廠保養，你死你事啦賤種蝗

笑死，個陣話25古成日撲唔到個波出去，比人補射，係垃圾，宜家就變左神龍表現，佢打得好就值得正選架啦，攞件38歲龍門黎踩、黎比較唔覺得好嘔心咩

Telles

咁快J cls

又簽一件 welcome tllm

你無法成為全個車區最清醒既會然啦

Telles 平過20m簽都ok嘅 葡超水平加埋冇防守真係好易變Emerson之流

之前講到屙尿射波都救唔到，而家呢幾球算唔算屙尿射波，有無超速？？

Telles 堅？

20m又比得過啊，我死唔信會差過E33
起碼有速度遠射出波！

條友之前又話對猁打得好拎返正選就冇野好講
好喇真係打得ok又話人盲吹奏佢
條友咪又係為左反kepa夾硬拎個老野出嚟襯托

希望班柒頭球探立即撼頭埋牆自殺死🙏🏼🙏🏼

Telles唔算dllm，叫得出名既，唯一擔心係打葡超同大傷過，咁既價錢，冇得要求

反Kepa要人單手接實所有射波再打反擊先收貨
否則要即刻返入雪櫃推個4張野二號龍出嚟

next season
C.Wilson
pulisic Cheek ziyech
Kovacic Kante
Telles Zouma Christensen Rjames
kepa

爭輸俾鏝痢皇巴拜祖都算
爭輸俾獌真係接受唔到

我會要haaland

ching撐你啊 成個車區得我同你最清醒

開龍門球要入對面

LKK, mata, matic ?

有乜接受唔到

除非我地照跟開350k週薪
唔係我都接受到
根本曼狗人工/廣告機會/知名度係英超第一

跟獌狗玩高人工同自爆無分別
我哋啲人仲要咁25

都唔少人撐kepa

或者比較中肯
係得幾條痴線佬係咪都狙擊

車唔會咁玩隊波薪酬架構
雖然大袋新約都算玩壞左

佢sociopath上身

我剩係睇結果
高層夏天收購Sandro 爭唔贏獌狗全部落地獄

鷹講左壞消息

希望在明天

仲要睇下點爭輸架
你話好似Lukaku咁就抵死姐
佢出到天價人工曹狗又淨係睇錢份上你覺得Marina可以點

上年印完電欺 今季就走咗
今年印咗安 希望你下季走

卡巴名義上二號龍，但計埋年紀實際上係三號龍，職責只係一號龍有咩事先暫時出黎救火，已經盡力做佢要做既野，但成日比人黎屌黎抬舉件一號龍，

之前咪有人踩佢撲救最差，個個爭住出黎踩佢，但原來件一號龍只係高0.03%咁大把又唔講，以前都唔會踩轉牛黎抬舉施治，宜家變到咁肉酸

係 買已經貴 仲要35萬磅週薪
一陣同隊其他後生打起 續約又要幾十萬磅 點頂

撚狗球員時代經歷更衣室迫宮 隊友不和呢d咁大影響既野都大把經驗 雪kepa根本就係無可厚非 唔通自己做領隊比人玩番轉頭呀 卡巴叔臨危頂上 我覺得都冇咩好屌

又幫閪女人護旗
車路士既成功就係天價買人架啦，宜家玩培育咪連前四都未必入到

宜家最高薪得kante 同kepa 150k，又轉會賺咁多又成年無駛錢都唔天價爭人就死撚左佢啦，仲有邊個會覺得呢個球會有希望爭英超歐聯會想黎

200m+200k大家deal唔deal

kante 290k, kepa 190k

Deal

Double la diu

幾錢都deal

咪咁，想睇佢柒多陣架

收支平衡加上ffp, 已經唔係當初果個揮金如土嘅油王車啦

講明球會方針唔同仲講返十幾年前點洗錢
定係條友覺得球會點run係西女人話晒事
咪睇下暑假單野點囉
根本成班人有晒前設立場去憎一個人
完全唔理球會嘅數同方向
成個藍屍廢老咁聲大夾無準

then no money for other signings

宜家Sancho 份約就230K
黎嘅話一定加
一條19歲嘅o靚仔一入黎人工就差唔多過Kante 兩倍
譚仔、MM呢啲prospect第時續約一定叫價好高

好似Lukaku咁Sancho係想去車
但西女人遲遲唔bid就梗係死十次都唔夠
但獌狗一開波就開350k你想西女人一野還返400k破壞晒成隊波薪酬架構？

唔駛諗 一定deal

連登仔唔會睇呢啲野
總之有理無理燒撚晒所有錢買晒返嚟就一定成功

只能夠講夏天爭唔贏sancho 既後果 = 8年前獌狗爭唔贏hazard 一樣
可以衰成6-7年

新約好似係190k
要課金sancho呢種級數，閪女人點都要請示油狗
夏天太多變數

唔deal，大把位要執，你話成個form差佢一個就話姐

問題係一黎成個薪資架構一嘢崩潰曬
尤其係車仔好多後生
雖然我都好想Sancho 黎車
但係如果簽佢要破壞個已經構建得好好嘅薪酬架構
咁都係不了

其實法比加斯係咪鍾意車多過阿狗

Which one can捧盃多？

淨係LKK單野
閪女人已經要立即落地獄

如果唔買sancho 係留錢買dunk, Callum Wilson, zaha
屌佢老母我寧願剩係買一個sancho 好過啦

火清幾時會見到西女人真人？
對住佢大聲叫聲 西女人

點解唔搵我踢 我都可以奉獻所有

不了 太貴
唔信Sancho一個可以帶起成隊

又唔係我地車區出錢

咪係 成班人都唔撚識波

Lkk 唔同sancho
Sancho 個潛力厚好多
買唔到未來可以俾獌騎住6-7年

你條死廢柴跑一轉都扯哂蝦啦
講經咩

大把人可以買啦

你出350k 人工Neymar / Mbappe 都買到啦

咁又冇咁誇
Neymar 差唔多800k

仲話一定deal
中堅左閘唔洗買咯
定以為山曹係messi一個打哂

Sancho可遇不可求 潛力實力後生英狗
如果有能力買到但爭唔到真係無野講

而家市場唔同左
有錢都好難簽人
Neymar / Mbappe 想走都會去鍠/疤都唔吼你垃圾車
如果sancho只係因為金錢問題簽唔到個咁有潛力既球員
第日實dump硬春

永續安吧

德甲近年啲出品都好撚差
我覺得大家對sancho真係過高期望

真
中鋒中堅左閘GK都未買就Sancho

買多兩三粒星黎，日後個bargaining power 仲大啲，遲下啲超新星見隊友係sancho 級數同zaha/wilson 級數已經好唔同，要吸引佢地過黎個成本都低好多

宜家車啲轉會費講緊都300~400m，你驚閪女人連1/3都唔肯駛多過唔夠錢駛仲好啦

唔信辛祖有夏狗咁既能力carry垃圾車
如果all in 佢 其他位買dllm 咁不如唔買算
夏天 要買 中鋒 中堅 左閘 翼 除時中場都要補人
140m加30萬磅西女人都唔似會買

事實獌狗商業價值真係高過其他英超隊好多
佢地柒極都有fan base推返上去，車過多廿年都追唔到

而家傳黎傳去
咪又係telles, dunk呢d二線球員
講提升球隊整體實力
簽十個二線都唔夠簽一個一線/頂級球員咁有用
球會受左咁多年教訓都仲未學精

轉會費貴都唔係問題
但如果獌狗真係用人工撻人咁爭輸都冇野講
薪金架構好重要
仲要我地d人咁煩成日扭計加人工

譚好似已經係第一個 見大袋咁既人工就想要

搵隻新界牛去踢 bla bla bla

Sancho係咪真係你地吹到一線頭咁撚勁先
我仲好記得你地年頭吹奏pepe, 又話人唔黎乜乜柒柒
出到黎垃圾到

全球經濟都開始收皮 唔信仲可以燒錢

而家車區多左陣阿狗味
J薪酬架構、青訓、收支平衡

拿
我無J過Pepe

根本我地冇可能好似49000咁玩
49000 fans多收入多嗰嗰廿幾三十萬人工都ok過到ffp
我地玩衰嗰人工架構收硬皮
要49000收皮要佢地柒多十年八年敗哂班fans先得
年年踢到屎咁買n粒星都過到ffp得獌做到

Sandro

2個轉會窗冇買人先得200m 仲未計賣人

車吸星能力大不如前真係大問題
有能力買到但唔試 下一個唔知等幾時
但薪酬架構又好重要

咪係
Zllm 既轉會費用賣達子筆錢都有找
夏神筆轉會費仲係度煲緊醋

係
派清講野通常都中

學猁唔啱嘅唔買好過學妓

有派精祝福可能下場就斷腳

薪酬架構
同隔離個名帥一樣嘅
最後果隊波年年都第四
近年沉埋